屋企router問題

黎緊會搬屋，呎數1000左右，有個平台仔。
新屋用網上行2x1000，1條直插電腦，一條插Router。
如果兩部router行MESH應該會放圖中綠色位置，理論上應該會無死角，
但都想問下用邊隻Router好啲同有咩推介，本身想用GT-AC5300一部搞掂，但驚尾房收唔到。
麻煩各位！

有咁既錢應該搵專業人士

平台
執垃圾都執到手軟

風險投資，咁啱運氣好

房2放右下角咪應該最好？？？

有諗過，但驚上半區域收得唔好

mesh wifi

邊隻router做mesh好？

3隻
廳房房

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

得個幾間
asus
linksys
tplink

tplink大陸不了

老老實實，是但整一部都搞掂。

support

邊部好

應該揀asus

公司2千幾尺用緊 ac86u，laptop 全部wireless, 打機都唔lag

一部搞掂？
我有穿牆問題

維園見

係，多數間牆 唔係石屎牆，驚咪轉RT-AX92U， 但你我覺得好大機會一部都冇問題，可以揾fd 借黎試試

好！多謝你意見

買幾錢個單位

1500萬已經係9成積蓄

千五萬做幾多成